美心係太子女去左國際層面老屈示威者喎 根本就同360 同級 班美心打手係咁帶風向話咩降到紅級罪不致死

戇撚鳩 佢同澳門xx一齊去國際層面老屈示威者
根本就同福建360同級 e+有班美心打手係咁帶風向話唔好拆佢鋪

(年年咁多美心大埔廠寫字樓既人上黎呃學生做整月餅暑期工 知你美心多打手ac呀)

agger

歡迎進入香港奇妙夢幻裝修之旅
貼到佢成牆都係

絕對贊成裝修

要比個毀滅性打擊佢

咁睇
Starbucks元氣輕手啲ok？
跟住寫信去總公司叫佢地自己換走個franchisee？？

Agger

呢兩日拆得多總公司就會嚟問咩事

呢兩間，sorry打錯字

其實美心點止咁少舖

仲有好多酒樓，好多餐廳都係美心黎

例如咩 simply life, urban commute 果啲，通街都係

美心office成棟係荔枝角

Starbucks 元気
其實連儂好夠

但美心閪餅丶美心MX丶美心皇宮
請繼續

殺鷄警猴
無人性畜牲收口收手

總之under美心既
一定全爆

一句講哂佢唔撚使旨意可以再賺香港人錢

Starbucks 的文宣,建議用英文

咪係

黃藍紅黑，美心一定係黑

睇番伍淑清所作所為就明

但連自己友都唔了解，文宣一定要加強，仲要多語對照

from: cfss_antielab

「在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊。」 .

今天下午，我們原本與校方會面，商討有關罷課安排，突然知悉將與辦學團體負責人伍淑清博士（前校監）會面，談及有關九月四日的罷課活動。 會議期間，校方先播放兩條有關「中國與香港的緊密關係」，「中基歷史和成就」的影片，強調中國對香港擁有絕對的主權。伍博士逐一詢問同學將來升學方向，並表示可以提供不同升學協助給予相關學生，例如推薦信及利用人脈關係協助升學。伍博士表示學校是學習的地方，不容許任何政治風氣流入校園。伍博士曾表示自創校以來已投放數以千萬計的金額，只作培育學生，及後提到罷課的問題，她表明學校的辦學團體是不含政治、宗教立場，理念是培育下一代的人才，絕不允許老師、校工罷工或學生罷課。更明言學生參與或舉辦罷課，將會被勒令退學；參與罷工的老師和校工，亦會被辭退。在場亦有自稱伍淑清博士好友的女士，曾向我們分享自身經歷、成就和看法等，亦表示明白年青人的想法，自己也曾經歷我們的年紀，容易人云亦云，容易受他人影響。伍博士表示有任何意見直接聯絡她本人，無需通知校方。最後伍博士向我們展示有關與昨日「小西灣人鏈活動」以學校的名義劃清界線的報章聲明，並再次表示不容許有政治風氣入侵校園，堅決拒絕任何有損校譽的行為，並會嚴厲懲治。
經過是次會議，我們覺得由走進房間的一刻，無力感籠罩著我們：會中所播放的影片令我們的信心動搖；又有例如提供升學推薦信等的利益，更邀請我們出席明天的活動，表明屆時會有來自不同界別並且有權威的人士在場，不介意帶上我們。這樣的言行，令我們深感尊嚴被踐踏、政治上受打壓以及受威嚇；不斷提及創校投放的巨大金額讓我們感覺到社會上的權貴就能夠掌控一切。

我們本抱著積極的態度與學校相談，從而互相包容求同存異，但是前校監伍淑清博士在會議中的一言一語令我們覺得受到嚴重政治打壓。她的言論使我們感覺到「年輕人看不清真相，被社會風氣所蒙蔽及利用。」我們相信年輕人是社會的未來，有足夠的判斷能力，而不是被人利用的政治工具。

經過連日來多番的溝通，協調，爭取之後，苦無寸盡，但為了保護和顧及本校學生和教職員，我們無奈取消九月四日的罷課。但是我們的良知和初心並不會減退，期望中基學生能增加時事觸覺，繼續留意時事，關心社會！

屌佢老母仲成班打手叫人唔好爆 去飲綠茶 日日都咁9得閒唔駛番工呀?

美心一撚定要搞到佢出聲明反政府先可以放過佢

Starbucks 元氣 一定照裝修 錢又係美心出
總公司繼續每年簽左約固定收入
一係就蝕撚死美心
一係就換總公司
等佢地自己揀

你搞佢d盈利唔高ge美心西餅 MX 完全對佢無影響

痴地鐵鎖頭

屌你老母拆撚埋佢棟寫字樓啦
一撚定要佢死

咪再爆佢d日本野
日本人default當左大陸反日爆舖
又要花心機解釋

連儂牆同剩飲綠茶算啦

推

仲有批鬥學生

一定要裝修

周庭喺twitter解釋完後啲日本人話可以繼續喎

廠同辦公室都要裝修

Agger 外資franchise輕手啲算
直接美心xx，魚尚啲裝修咁差，大大力幫下佢手

唔好唔記得仲有富臨做福建幫基地

有美心二字就ok

幫美心大裝修係一個訊息：唔好再上國際場合抹黑香港人！！
如果唔阻止，會不停有人繼續抹黑！
幫福建360裝修係同樣道理

於電光火石間幫店舖大裝修，勇武表現英勇克制，做法果斷。
我認為係合情，合理，亦係當其時最合適嘅做法！
佢哋無做錯到！

今舖擺明老屈，仲衰過啲藍絲

推 不過依家用水魔法/變裝飾先
過左人權法再慢慢玩

美心集團直屬就裝修，特許經營做裝飾,咁會唔會好啲？

不可能、佢最揾錢就係元氣、Starbucks !

一定要搞美心
黑裝修呀dklm

P牌狗開post

［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

東涌八月花同又一城八月花好撚賺錢架
我警告你地唔好去破壞呀
利申：美心中菜員工

美國冇話唔比拆喎

佢係黑，但問題係佢係美心股票咁撚少，美心又拋咁多樣，影響佢本人先啦好嗎

毛澤東：擊潰敵十個師不如殲滅其一個師

G

贊成。

咁你覺得要咩條件先收手?

不要為林鄭入冊－陶傑
07-10-2019

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

繼續裝修

降到黃店啦

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

周庭BB

唔係呀裝飾還裝飾啊
或者點都好啦
但係個人覺得呢一啲佢特許經營嘅品牌就唔好劃人哋個招牌
即係唔好喺個Starbucks嘅招牌度打個交叉或者打爆左元氣仔個頭咁
但其他嘢就繼續
咁改個新名叫半裝飾半裝修O唔OK

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

魚尚無幾多間....

美心話太子女無職位
咁佢點拆先.如果拆唔到

咁真係要同360 同路wo

美心員工你地受傷 工司勞未必足
鋪有咩損失保險賠.
明你地打份工
所以唔好為公司出頭
大不了做第間

多打手係真